回收業界明起恢復收廢紙

部分回收商上周五起暫停收集和處理廢紙，本港多區紙皮堆積無法及時處理。發起停收廢紙的回收業界在晚上宣佈，明日開始將陸續恢復回收廢紙，因為政府已承諾協助回收商出口廢紙。

環保廢料再造業總會會長劉耀成表示，已經通知總會屬下會員明天起陸續恢復收廢紙，預料星期二可以全面恢復收廢紙，又指業界近日的行動，為前線清潔人員及基層市民帶來困擾，感到抱歉。

不過劉預計，若中國兩間造紙廠最終未能獲得批文，業界將轉為開拓東南亞市場，無法吸納全港廢紙，預計至10月底倉庫就會爆滿，屆時無法再收廢紙，最終亦只能把廢紙送到堆填區。

老友記齊發揮獅子山通宵精神，快啲落街耕田啦喂

環保變成商業化

好似乞丐咁乞中國放入口。真係賤業

小學雞？環保商業左幾十世啦

找到好價錢
先停收，再低價收阿婆存貨
夠貨，又可以高價賣

多謝納稅人

仲好
運曬過去東南亞國家
大陸食唔到條水又少咁 d gdp